巴塞2場拎2分就出線，只要正常發揮，根本唔會出局

小組賽季踢完4輪，巴塞保持不敗，小組第一，就這你們擔心什麼呢

只要巴塞正常發揮，國米幾乎不可能擠掉巴塞小組出線

剩下兩分別是主場踢多特和客場踢國米，有些人覺得出不了線

但是打多特和國米，巴塞前兩場都沒輸好吧，主場贏國米客場平多特，拿了4分的

巴塞剩下兩場比賽只要拿2分就穩穩的出線，國米想要擠掉巴塞的出線名額必須同時滿足三個條件

1、國米主場贏巴塞

2、巴塞主場贏不了多特

3、國米自己必須客場贏下布拉格

這三個條件必須同時滿足國米才能力壓巴塞出線，想想就好了，難度蠻大的。

1、去年被羅馬逆轉，今年怎麼可能重蹈覆轍
2、去年羅馬贏3：0即可，今年利物浦需要淨胜4個。 只要巴塞進一個，利物浦要進五個。
3、巴塞賽前有一周的休息時間，利物浦周中折損兩員大將
想想就好了，利物浦逆轉難度蠻大的。 巴塞有什麼好擔心的呢。 只要巴塞正常發揮，利物浦幾乎不可能逆轉

講漏多特要贏布拉格

正常發揮